﻿ Tăng_cường kiểm_soát gia_cầm
( NLĐ ) – Trước tình_hình kinh_doanh , vận_chuyển , giết_mổ gia_cầm trái_phép ( trong đó có cả gia_cầm từ Trung_Quốc ) đang diễn ra tại nhiều địa_phương , UBND_TPHCM đã có công_văn số 2054/UBND-CNN , chỉ_đạo về việc tăng_cường công_tác kiểm_tra , kiểm_soát vận_chuyển , kinh_doanh gia_cầm trái_phép trên địa_bàn TPHCM.UBND TP giao Sở NN-PTNT , Sở Thương mại lập đoàn kiểm_tra các chốt kiểm_tra liên_ngành từ các tỉnh đưa gia_cầm về TP ; kiểm_tra các vựa trứng gia_cầm và các điểm bán_lẻ tại các chợ trên địa_bàn . Thời_gian kiểm_tra từ nay cho_đến ngày 12 - 4 , điểm nào vi_phạm phải kiên_quyết xử_lý .
L.Giang
